[小割韭菜] 原油寶事件 銀保中行罰5,050萬 總經理罰50萬

內地銀保監會表示，針對今年4月下旬「原油寶」事件，「從嚴處罰」中國銀行5,050萬元人民幣；另向四人發出警告並罰款40萬至50萬元人民幣，包括一名資深交易員、全球市場部兩名總經理和同部門一名副總經理。

割你億億聲
罰就萬萬聲
成單嘢除笨有精

不過散戶都要照賠錢

個到應該都割幾億幾十億

罰就得個半億仲平過強姦金佣